減緊肥又口痕應該如何自處

咬冰咬到牙痛

香口膠

飲無糖無奶咖啡

吃煙

食肉

食蒟蒻
Nuts
冰咗生果都好正 冰提子同芒果

冰生果好似幾正 試吓先

水果對減肥冇幫助 猶其樓主控制唔到把口

買青瓜仔咬

好似唔錯

刷牙可以止到口痕

口交，香嗰隻

呢個真 因為我試過

飲有氣礦泉水

咬自已D肥肉

口膠住先

食雞蛋

剛剛食咗一個出前一丁

牙膠

飲茶 最近減肥肚餓又未到食飯時間就飲茶 有時加啲檸檬
慣左就冇咁難頂 日日咁捱總算瘦左2kg

加油啊一齊努力

維持咗幾耐

我都想知

唔食飽邊有力減肥

飲水
如果真係太餓，咪食菜果啲。。。頂住先
我自己就車厘茄當零食